呢條女又幾大波

右

肥仔波都大過佢喎

好似隻驢仔

真人好大隻

余施慢肥左？

啲五官走撚曬位

留名待笑

成日擺依條女上黎

我屌

左邊正啲

More

點解啲女咁中意著依件衫

博屌

得個波大有咩用
個樣咁樣衰

佢真係好大波

利申：曾經係同事

有無偷影人

海狗

留名

根本叫人望佢對波

個時成日昅 著制服都睇得出好大